數撚請入

諗下先

巴打個名講緊我?

唔係 係我

a_10^1會唔會有關係

a10^6 = a1000000
人手冇得計
電腦就係考你點樣improve計快d

大數嘅頭幾位唔洗重計